自評喺2K18裡面能力

83 Outside scoring

85 Open shot mid
85 Contested shot mid
85 Off dribble shot mid
79 Open shot 3pt
75 Contested shot 3pt
75 Off dribble shot 3pt
89 Shot IQ
90 Free throw
95 Off. consistency

85 Inside scoring

83 Shot close
95 Standing layup
95 Driving layup
70 Standing dunk
85 Driving dunk
50 Contact dunk
89 Draw foul
85 Post control
74 Post hook
84 Post fadeaway
98 Hands

85 Playmaking

86 Ball control
85 Passing accuracy
83 Passing vision
89 Passing IQ
88 Speed with ball

89 Athleticism

88 Speed
88 Acceleration
88 Vertical
89 Strength
98 Stamina
88 Hustle
99 Overall durability

84 Defending

90 On-ball def. IQ
75 Low post def. IQ
90 Pick & roll def. IQ
85 Help def. IQ
85 Lateral quickness
90 Pass perception
87 Reaction time
53 Steal
43 Block
86 Shot contest
80 Def. consistency

73 Rebounding

52 Offensive rebound
79 Defensive rebound
82 Boxout

認真post 唔好overrated自己

你估你siuma咩

又一個ff自己係siuma嘅人

我應該有紫章dimer同fashy pass